野餐要撿垃圾

大家去野餐記得撿返啲垃圾走
呢款野撿煙頭好有用
有啲煙落地仲噴緊煙
呢支野可以防高溫 距離又遠 又唔係用手撿

sorry 錯台

credit to 月娥奔中

push

推